{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076832?place[place_type]=GID&place[gid]=1076832&place[latitude]=37.7751786684&place[longitude]=127.5064517783&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "샤샤키즈풀빌라"
    },
    "text": "ペンションは四季の美しい風景を盛り込んだプライベートな個別プールとスパを楽しめる空間で、シャシャキッズプールビラにご案内いたします。 保護者を同伴しない未成年者は入室できません。午後10時以降はバーベキュー場の利用と放歌高吟、または喧騒な行為は禁止されます。 客室内では禁煙であり、ペットの入室も禁止されます。 バーベキューは指定された場所でのみ利用できます。 スパを利用する際にはワイングラス、入浴剤、花びら、ろうそくなどの使用が禁止され、それによる故障時の費用を請求することができます。 ろうそく、爆竹、ブータンガスの使用、風船の付着はすべて禁止されます。 予約された人数以外の訪問は制限され、退室時に飲食物とゴミは分離回収し、キッチン用品は洗浄しなければなりません。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。 予約の際、払戻基準を熟知した上でご予約ください。 客室の最大収容人数は厳格に守られており、それを超える場合には入室拒否があり、同日一行は2客室以上の予約が不可であり、入室をお断りする場合があります。 スパとジェットプールでは、電気グリルのレンタルとBBQディナーセットを提供してバーベキューを楽しめます。 プールはプールビラと暖炉のプールビラ内にあり、プールビラにはぬるま湯オプションの追加料金があります。 屋外プールは夏に涼しく楽しめます。 朝食では午前9時にトックとおにぎりを提供し、メニューはペンションの事情により変更されることがあります。 近くには様々な観光地があり、利用時間はチェックインが15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室情報は定員と最大人数が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は午後3時であり、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは指定された場所でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールビラには何がありますか？",
            "answer": "プールビラには個別のプライベートプールとスパがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはぬるま湯オプションがありますか？",
            "answer": "はい、プールビラにはぬるま湯オプションが追加料金で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー時に使用しても良いものはありますか？",
            "answer": "バーベキュー時には電気グリルのレンタルとBBQディナーセットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックアウト後は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。"
        },
        {
            "question": "客室の予約が満員の場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の最大収容人数は厳格に守られており、それを超える場合には入室拒否があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時に提供されますか？",
            "answer": "朝食では午前9時にトックとおにぎりを提供します。"
        },
        {
            "question": "観光地へのアクセスはありますか？",
            "answer": "近くには様々な観光地があり、アクセス時間はペンションの事情により異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 410
    }
}